Kohtu korra pärrast ollid Pisallo walla kohtu hones kokko tulnud.
Kohtu wanem: Karli Willand
Kõrwamehed Juhan Winglind
Mart Koppel.
Kohtu käiad ei olnud, ega tulnud mingisuggust kaebtusse asja ette wõtta.
Kohtu wanem Karli Willand XXX
Korwamehed Juhan Winglind XXX
Mart Koppel XXX
Kirjutaja K. Liiw
